# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
# NB: Consider using poEdit <http://poedit.sourceforge.net>
#
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: zotonic\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: 2013-01-31 23:59+0800\n"
"Last-Translator: Shuyu Wang <andelf@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.4\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"

#: modules/mod_admin_identity/templates/admin_users.tpl:46
msgid "(that's you)"
msgstr "(你自己)"

#: modules/mod_admin_identity/actions/action_admin_identity_dialog_user_add.erl:44
msgid "Add a new user"
msgstr "添加新用户"

#: modules/mod_admin_identity/templates/_action_dialog_user_add.tpl:68
msgid "Add user"
msgstr "添加用户"

#: modules/mod_admin_identity/templates/_action_dialog_delete_username.tpl:2
msgid "Are you sure you want to delete the username from"
msgstr "确认删除用户"

#: modules/mod_admin_identity/templates/_action_dialog_user_add.tpl:67
#: modules/mod_admin_identity/templates/_action_dialog_set_username_password.tpl:38
#: modules/mod_admin_identity/templates/_action_dialog_delete_username.tpl:7
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: modules/mod_admin_identity/actions/action_admin_identity_dialog_set_username_password.erl:71
msgid "Changed the username."
msgstr "用户名已修改。"

#: modules/mod_admin_identity/templates/_action_dialog_set_username_password.tpl:9
msgid ""
"Click “delete” to remove any existing username/ password from the person, "
"the person won't be an user anymore."
msgstr "使用“删除”来删除人员的用户名/密码，这样人员就不再是用户。"

#: modules/mod_admin_identity/actions/action_admin_identity_dialog_delete_username.erl:53
msgid "Confirm user deletion"
msgstr "确认用户删除"

#: modules/mod_admin_identity/actions/action_admin_identity_dialog_user_add.erl:99
msgid "Could not create the user. Sorry."
msgstr "无法创建用户。"

#: modules/mod_admin_identity/templates/admin_users.tpl:38
msgid "Created on"
msgstr "创建时间"

#: modules/mod_admin_identity/templates/_action_dialog_set_username_password.tpl:41
#: modules/mod_admin_identity/templates/_action_dialog_delete_username.tpl:8
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: modules/mod_admin_identity/actions/action_admin_identity_dialog_user_add.erl:94
msgid "Duplicate username, please choose another username."
msgstr "用户名重复，请选择其他用户名。"

#: modules/mod_admin_identity/templates/_action_dialog_user_add.tpl:35
msgid "E-mail"
msgstr "E-mail"

#: modules/mod_admin_identity/templates/admin_users.tpl:16
msgid ""
"Every page/person can be made into a user on the edit page.\n"
"        The difference between a user and a normal page is only\n"
"        that the former has logon credentials attached to its page record."
msgstr ""
"每个可编辑页面上的人员都可以成为用户。用户和普通页面的区别只是前者的页面记录"
"有登录证书。"

#: modules/mod_admin_identity/templates/_action_dialog_user_add.tpl:11
msgid "First"
msgstr "名字"

#: modules/mod_admin_identity/templates/_action_dialog_user_add.tpl:46
#: modules/mod_admin_identity/templates/_action_dialog_set_username_password.tpl:7
msgid ""
"Give an unique username and a password. Usernames and passwords are case "
"sensitive, so be careful when entering them."
msgstr "设置唯一用户名和一个密码。键入时需要注意用户名和密码区分大小写。"

#: modules/mod_admin_identity/templates/_action_dialog_user_add.tpl:7
msgid ""
"Give the name and the e-mail address of the new user. A <em>person</em> page "
"will be created for this user."
msgstr ""
"设置新用户的名字和 e-mail 地址。系统会自动为他创建一个<em>人员</em>页面。"

#: modules/mod_admin_identity/templates/_admin_edit_sidebar.person.tpl:10
msgid "Help about user credentials."
msgstr "用户认证信息帮助"

#: modules/mod_admin_identity/templates/admin_users.tpl:21
msgid "Make a new user"
msgstr "创建一个新用户"

#: modules/mod_admin_identity/templates/admin_users.tpl:37
msgid "Modified on"
msgstr "修改时间"

#: modules/mod_admin_identity/templates/admin_users.tpl:35
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: modules/mod_admin_identity/templates/_action_dialog_user_add.tpl:5
msgid "Name and e-mail address"
msgstr "名字和 e-mail 地址"

#: modules/mod_admin_identity/templates/_admin_edit_sidebar.person.tpl:10
msgid "Need more help?"
msgstr "需要更多帮助？"

#: modules/mod_admin_identity/templates/admin_users.tpl:63
msgid "No users found."
msgstr "没有找到用户。"

#: modules/mod_admin_identity/actions/action_admin_identity_dialog_user_add.erl:46
#: modules/mod_admin_identity/actions/action_admin_identity_dialog_user_add.erl:103
msgid "Only administrators can add users."
msgstr "只有管理员可以添加用户。"

#: modules/mod_admin_identity/actions/action_admin_identity_delete_username.erl:47
msgid "Only administrators can delete usernames."
msgstr "只有管理员可以删除用户名。"

#: modules/mod_admin_identity/actions/action_admin_identity_dialog_delete_username.erl:56
msgid "Only an administrator can delete usernames."
msgstr "只有管理员可以删除用户名。"

#: modules/mod_admin_identity/actions/action_admin_identity_dialog_set_username_password.erl:89
msgid "Only an administrator or the user him/herself can set a password."
msgstr "只有管理员或者用户自己可以设置密码。"

#: modules/mod_admin_identity/templates/_action_dialog_user_add.tpl:59
#: modules/mod_admin_identity/templates/_action_dialog_set_username_password.tpl:26
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: modules/mod_admin_identity/templates/_action_dialog_set_username_password.tpl:44
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: modules/mod_admin_identity/templates/_admin_edit_sidebar.person.tpl:17
msgid "Set username / password"
msgstr "设置用户名/密码"

#: modules/mod_admin_identity/actions/action_admin_identity_dialog_set_username_password.erl:55
msgid "Set username/ password"
msgstr "设置用户名/密码"

#: modules/mod_admin_identity/templates/_action_dialog_user_add.tpl:19
msgid "Sur. prefix"
msgstr "姓前缀"

#: modules/mod_admin_identity/templates/_action_dialog_user_add.tpl:27
msgid "Surname"
msgstr "姓"

#: modules/mod_admin_identity/actions/action_admin_identity_dialog_set_username_password.erl:84
msgid "The new username/ password has been set."
msgstr "新用户名/密码设置成功。"

#: modules/mod_admin_identity/templates/_action_dialog_set_username_password.tpl:3
msgid ""
"The password of the admin user cannot be changed in the database. Please "
"edit your site's configuration file at"
msgstr "管理员用户的密码不能在数据库中修改，请修改站点的配置文件"

#: modules/mod_admin_identity/actions/action_admin_identity_dialog_set_username_password.erl:74
#: modules/mod_admin_identity/actions/action_admin_identity_dialog_set_username_password.erl:80
msgid "The username is already in use, please try another."
msgstr "用户名已经被使用，请使用其他名字。"

#: modules/mod_admin_identity/actions/action_admin_identity_dialog_delete_username.erl:46
msgid "There is no username coupled to this person."
msgstr "没有用户名与该人员匹配。"

#: modules/mod_admin_identity/templates/_action_dialog_delete_username.tpl:4
msgid "This can't be undone. The username and password will be lost forever."
msgstr "操作无法撤销，用户名和密码将被永远删除。"

#: modules/mod_admin_identity/templates/_admin_edit_sidebar.person.tpl:24
msgid "This person is also a user."
msgstr "该人员也是站点用户。"

#: modules/mod_admin_identity/templates/_admin_edit_sidebar.person.tpl:26
msgid "This person is not yet a user."
msgstr "该人员不是站点用户。"

#: modules/mod_admin_identity/templates/admin_users.tpl:36
#: modules/mod_admin_identity/templates/_action_dialog_user_add.tpl:51
#: modules/mod_admin_identity/templates/_action_dialog_set_username_password.tpl:18
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: modules/mod_admin_identity/templates/_admin_edit_sidebar.person.tpl:5
msgid "Username / password"
msgstr "用户名/密码"

#: modules/mod_admin_identity/templates/_action_dialog_user_add.tpl:44
msgid "Username and password"
msgstr "用户名和密码"

#: modules/mod_admin_identity/actions/action_admin_identity_delete_username.erl:45
msgid "Username has been deleted."
msgstr "用户名已被删除"

#: modules/mod_admin_identity/templates/admin_users.tpl:3
#: modules/mod_admin_identity/templates/admin_users.tpl:9
#: modules/mod_admin_identity/mod_admin_identity.erl:74
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: modules/mod_admin_identity/templates/_admin_edit_sidebar.person.tpl:10
msgid ""
"When you add credentials to a person then the person becomes an user. A "
"person or machine can log on with those credentials and perform actions on "
"your Zotonic system.<br/><br/>What an user can do depends on the groups the "
"user is member of."
msgstr ""
"当一个人员被添加认证信息后，他就成为一个用户。这样自然人或者机器就可以通过这"
"些认证信息来登录你的 Zotonic 系统执行操作。<br /></br />用户可执行的操作依赖"
"于他所在的用户组。"

#: modules/mod_admin_identity/actions/action_admin_identity_dialog_user_add.erl:96
msgid "You are not allowed to create the person page."
msgstr "没有权限创建人员页面。"

#: modules/mod_admin_identity/templates/admin_users.tpl:24
msgid "You need to be an administrator to add users."
msgstr "只有管理员可以添加用户。"

#: modules/mod_admin_identity/templates/admin_users.tpl:47
#: modules/mod_admin_identity/templates/admin_users.tpl:56
msgid "d M, H:i"
msgstr "M d, H:i"

#: modules/mod_admin_identity/templates/admin_users.tpl:52
msgid "delete username"
msgstr "删除用户名"

#: modules/mod_admin_identity/templates/admin_users.tpl:54
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: modules/mod_admin_identity/templates/_action_dialog_set_username_password.tpl:3
msgid "if you want to change the admin password."
msgstr "如果你需要修改管理员密码。"

#: modules/mod_admin_identity/templates/admin_users.tpl:10
msgid "matching"
msgstr "匹配"

#: modules/mod_admin_identity/templates/admin_users.tpl:12
msgid "overview"
msgstr "概览"

#: modules/mod_admin_identity/templates/admin_users.tpl:50
msgid "set username/ password"
msgstr "设置用户名/密码"

#: modules/mod_admin_identity/templates/admin_users.tpl:11
msgid "show all"
msgstr "显示全部"
